有無人長期飲用健身奶粉？

有無人長期飲用健身奶粉？即係起碼兩三年

覺得對身體有無咩負作用

利申：想試下keep住飲

飲左四個月，日日都飲，無咩事

長期飲會肝硬化
我有親戚舉開野 日日飲whey
30 尾要換肝

係咪好大隻?

聽講會加速甩頭髮

正正經經練大隻唔得係要飲呢D on9野

其實有咩功用？

你自己諗下，點解多數肌肉佬(講緊真係一舊舊，麵包咁)
都係光頭，例如the rock
唔係講緊你練到the rock咁大隻先開始無頭髮
而係飲肌肉奶粉既副作用
只不過係年過30,啲人以為自己開始壓力大脫髮多先無為意

我天生瘦底，係要飲下奶粉先會長肉

我果款係增重粉，習慣重訓日先飲，平日休息就唔會飲
當然計好要攝取幾多蛋白質就唔會對肝有負面影響
飲左半年，每個月身材都會有好既變化

暫時想試下有時飲whey，有時飲soy

soy話晒當食素應該無咁傷

我都係諗住好似你咁飲法

留名待笑

好多專家

你一定讀好多書又好大隻，好想知個科學原理，
求下你話我知奶粉同脫髮嘅關係，我正係讀左sports science degree應該無你研究得咁深入，我正係識DHT同肌肉同頭髮嘅關係。

認真 岩岩操果陣1日食2-4次
飲左2,3年 發覺頭髮薄左 之後唔敢飲
依家覺得食多啲仲好
飲同唔飲差別唔大

利申:20頭 少打丁

好多人9up架炸 聽人講話會就信再傳比第2個

屌真係好撚on9
點解呢個年代仲有人會覺得whey protein係藥咁，講到好有效好多副作用咁
做下啲research，唔係睇人9up，係真係睇下啲scientific research paper，例如上ncbi睇
唔夠protein intake咪飲，食得夠protein咪唔駛飲，就係咁撚簡單

利申natural健美jj，飲咗好多年，貪佢方便

奶粉佬出現了

你講完架啦？

我會試下飲，再觀察下自己既身體反應。

on9
因為你淨係識the rock咋
屌你又唔睇下Mike O'Hearn唔睇下Arnold?
驚呢樣驚果樣 自己上網睇下Research article咪有答案囉
如果岩Serving飲真係個肝會收皮 咁大麻都周街買到啦

飲奶粉都叫natural?

飲milo算唔算natural?

你估奶粉D蛋白質就人工合成咩
係就唔會咁平啦

只係人工提煉咁解 , 咪又係牛奶

咁體身會唔會脫髮

素食仲易甩頭髮

Creatine intake過多會脫髮就係真
Protein shake只係蛋白粉，其實真係無副作用

蛋白奶粉係同脱脂奶成份一樣
上面講脱髮個啲係啪steroid

9up仲易甩頭髮

養分過多對腎對肝都唔好喇
除非好急於求成
唔係少飲為妙

咁mass gainer有無副作用? 就黎食到癲都增唔到磅

呢位巴打咁講都啱嘅，飲用creatine會令DHT分泌上升，而DHT引起雄性遺傳性脫髮。但如果本身毛囊基因唔受DHT影響嘅人，飲乜食乜做乜都唔會脫髮。

你一日總intake calories 幾多先？

奶粉咪又係提煉出更高蛋白質 全部同係日常飲食度有
當咗係黑魔禁藥 食完大隻過hulk咩
好心唔好成日打咁多飛機 人地大隻啲又話人食奶粉
人地操完冇時間烚蛋又或者唔識飲食都會飲嫁啦
好多人操得金話有肝病同食粉關係唔係好大嫁咋

仁愛同雅蘭依啲大藥店咁易買到類固醇 人地點解肝病你諗清楚啦

你真係咩都唔知...
Natural即係冇用anabolic-androgenic steroid(即係你地所講嘅打針食藥)

正常飲就冇，只係有啲protein，有啲carbs，有少少fat
不過pcf比例就要睇咩牌子

終於有正常人

係咪要唔食嘢先叫natural?

有啲咁既事

其實奶粉易消化唔好咩

打算食下這兩款，未試過非打手

Optimum Nutrition, Gold Standard, 100% Soy, Vanilla Bean, 2.02 lbs (915 g)

Jarrow Formulas, 100% Natural Whey Protein Powder, Unflavored, 16 oz (454 g)

分解蛋白質唔易
適量其實還可以但長期過量好傷
同埋過多蛋白質好易有腎石塞住個腎
好似係

大佬宜家健身就係要吸收咁多蛋白質
你食肉都要分解咁多蛋白質㗎啦
根本同奶粉完全冇關係

長期痾尿有泡係好唔健康嘅一件事

其實你連natural係乜都唔知就唔好出黎亂講野害人喇

飲左三個月 感覺性能力有啲下降 唔知關唔關事

蛋白質吸收過量係一樣唔健康既事情，任何物質都係
健身（谷大隻果種）本身就唔係為咗健康
係為咗外表，同埋力量
宜家討論前提係選擇咗增重呢條路
然後再探討應否食奶粉
講蛋白質攝取過量根本離晒題

重訓做得足根本唔會有泡尿

利申 65kg 每日食100g以上 protein

咪撚理條傻尻
講到飲粉就一定過多蛋白質咁
平均1 serving whey 咪得果30g

Btw 連登真係好撚多毒撚扮專家

好感動連登有正常人
巴打都有操開野？

全日狂食公司雜排飯 雜排餐
早餐炒蛋
飲牛奶 飲奶茶
下午茶雞脾薯條
買貢茶
晚餐蝦仁炒蛋加大量肉排
又唔見有人過驚蛋白質過量
飲1 cup奶粉就做變型俠醫咁

永遠有3個 step

1. 普通人迷信
2. 專業人士話人迷信
3. 陰謀論掌摑專業人士

真相永遠唔知

瘦撚唔運動就咁飲係無用架

你剩係飲一杯就係
但幾多傻仔早午晚一杯
兩杯已經60g仲未計你正餐肉類
亂咁飲唔飲壞身體就奇

咁你計好晒數㗎嘛

d傻仔唔做運動又會好健康咩

我飲左三個月whey protein
爆瘡爆到仆街搞到要食A酸

我又係柒既 人地飲又冇事我飲就咁

睇得多research自然覺得d迷信真係好恐怖
講得出呢d一句起兩句止既打擊說話
肯定本身冇研究

我自己仲係漫長既旅途中

呢啲天生體質問題無得講

最慘係呢啲迷信係大多數人嘅諗法，反而知道岩嘅資訊嘅人係少數

個別例子

我都係。。飲左一排未夠一個月已經爆瘡

我已經停飲 好驚成臉瘡

淨係解釋好簡單一樣嘢
多過macro就加肌肉or脂肪
低過就減
講極都冇人信

覺得食呢樣又會肥過果樣
節食又唔會減到肥，又電視節目話乜乜乜

根本全部都係一條數
簡單到冇得再簡單

所以我已經轉左食雞胸同蛋
好撚哂時間

我剩係買增鎊粉

操後一杯

操左1年,57kg -> 65.5kg

頭一個月痾尿都有泡

之後多左飲水,慢慢開始無

連登鍵盤健身王全面進場！

營養補充劑，你正常飲食都攝取唔夠個量可以試下既

之前到而家一直都有食二到三隻蛋白每晚，
不過蛋白質真係太少

我見d bb 飲奶粉都好唔nature ，唔怪得bb都無頭髮啦！一定係d奶有問題！

其實佢甩頭髮的確係同健身有關但就應該唔係飲粉搞到甩
健身>增加睪丸酮分泌量>促進肌肉增長>睪丸酮呢類性激素分泌過量>同隻唔知咩enzyme結合縮短頭髮生長週期，個mechanism 應該係咁，戴返位頭盔先
如果我無估錯既話佢應該係打埋針果種，正常操肌應該不至於搞到甩頭髮咁大獲？

有無睇過成份 兩者都唔同
定係唔識英文 可以上網查下

操腳咪易 不過"聽講"要玩到好重先會

人地曲到圓啦ching

點解操得甘會有肝病？

我應該一兩日飲一杯咁上下

我都聽人講過飲whey會爆瘡，所以我第一次唔會入咁多貨，試一試先。

飲isolate都生左兩粒瘡

你幾耐操一次？

一杯牛奶都25g protein
乜撚野一日兩杯就過量

淨飲protein唔食carbo點增肌

食完要飲多啲水，唔飲水自然會傷腎
平均八杯水計的話，你食左奶粉起碼要最少十一，十二杯

飲咩牛奶25g protein咁多？

其實即使佢寫到明1 serving whey 有30g protein
但你飲完都吸唔足30g protein

所以先有人一日飲2杯

不過飲whey的話其實1日1杯定2杯好真係唔知
求高手解答

睇你幾重幾多肌肉架姐
Protein 一黎用黎基本maintenance二黎修復肌肉
多左咪會屙番出黎咁解
所以都係睇番你平時飲食夠唔夠protein同個人體格而定

點解飲完第二日就爆到成面粒粒同瘡

到你地個腎出事就會後悔

認真，去google search好過係連登問

熱氣

咁飲hydrolysed whey係咪好啲

你打少d飛機好過啦 同我擔心

Gainer好多糖，睇個nutrition info就知。壞處你上google search excess sugar consumption就會有。因為你平時正常飲食再加gainer糖份一定超標

補充返：飲得gainer都係平時唔得閒做到飲食均衡或者準時食飯先會飲。同埋要操，唔操走去飲就真係肥

個粉本身會令個人好熱氣？上網睇好似好多人飲完都會生暗瘡 但我本身飲食係勁清淡 同埋本身皮膚都幾好 飲左幾日即刻差哂

粉係烘出嚟 梗係熱氣

咁即係好難避免唔生暗瘡

我飲開ON WHEY
初頭都真係係咁爆瘡
飲左兩三個月之後就冇乜再生

你操得甘入兩杯都正常
早上一杯 操後一杯

60g 你唔會吸得足
如果唔係就唔會咁頭痕.....
同埋驚吸入過多糖又係無知....
除非你只飲唔做運動/gym
如果唔係的話,,你訓練個時已經會消耗唔少

日常飲食都可能有足夠炭水化合物

打算飲這款

你飲幾多？

有冇巴打可以建議其他奶粉代替品
我唔想飲奶粉飲到係咁爆瘡
又唔想煮雞胸肉同雞蛋

自己GOOGLE高蛋白質既食物
不過乳清蛋白應該係最有助肌肉生長

皮膚一向好
但近排飲完都爆瘡

飲邊隻爆？試下轉vegan protein囉

事實就講完 未接觸過又話傷肝又話唔健康
真係同你講都有味
打後時間都係追post隔住個mon 笑你地on9算
又唔聽講 又當健身奶粉係增肌藥咁
入面啲成份根本就係你平時係嘅食物 冇藥用成份嫁on9
唔通你老豆老母七老八十飲補鈣奶粉你又話佢用藥咩

成日淨係笑9胡力威講啲野同教啲野9 同gay味
但係佢講奶粉原理都已經講到小學生都聽得明
係笑都笑應該笑你弱智先啦掛

我係做完weight training嗰晚先飲一杯咋

希望我唔會咁

其實係個別例子定個個都會咁

好似食薯片
有人好易喉嚨痛
有人食極冇事一樣

想問下如果我係做帶氧後因為無時間食飯（夜晚打拳/柔道/練水）而飲 咁會唔會有問題 我都差唔多一杯 whey 唔係都係營養補充品咋口廿手

碳水我就食蕃薯既

繼續留名待笑

我而家上緊磅
咁正常要食多d野啦
奈何返office冇得返返下工煎塊雞胸架嘛
最多都係沖增重粉飲
我而家都飲左大約兩個月 一星期做兩日gym
都重左2-30磅
但就肚腩大左好多
想問下咁樣係咪正常？
再下一步係咪減少飲奶粉既次數 食多d新鮮d既食物？

兩日gym你飲條柒咩

變左肥豬lu 有排你減

兩日邊度夠
起碼4-6日啦, 我自己就2(abs+cardio), 4(weight training)/week

上面話飲完爆瘡/熱氣嘅巴打
試下飲多d水/多食生果

上次去做gym問咗個註場教練
佢叫我試吓其他protein牌子
但係我又唔夠膽搏再飲
費事生暗瘡

on9仔
增肌定增脂

痴線做兩日咁多
你飲gainer根本慢慢會有肌肉
你重要哂時間去gym做乜

飲完生暗瘡就真

試下 gluten free hormones free 既奶粉

Thank you 巴打

有冇巴打介紹增重粉
利申 18x 但得135-140磅
岩岩開始做gym 每個星期做2-3日
thx

食多啲野先啦18x得60k

我都知 但有時候食冇定時
所以先想飲增重粉幫下手
不過我都知唔可以靠哂d粉

gainer咪又係carb+protein

巴打有冇邊隻牌子既gainer介紹

Optimum Nutrition 實無死（質量／味道），
詳細就睇下carb/protein比例，同埋味道價錢點樣囉
其實我覺得買protein抵玩啲，因為Carb太容易攝取到（麵包／餅乾...etc.），
香港人食嘢都係粥粉麵飯多，反而protein就未必攝取夠。

爆瘡/熱氣 咪飲少D LOR

你日日食薯片熱氣爆瘡唔通轉牌子又有用?

運動完要食返小小高GI 碳水有效防止肌肉流失，好似係

Ｇainer 應該係正常三餐以外既補充，食無定時無用ＧＡ，只會影響正常飲食

試過中午做完ＧＹＭ飲完ＧＡＩＮＥＲ去食飯，完全食唔落
平時食個半飯，飲完一個面都食唔晒

宜家好撚多人仲以為whey protein係藥，以為飲揀完就會變大隻。你話無唔無知

但又會覺得爆晒筋成排朱古力好natural

咁又唔係嘅，我natural但係比賽嗰時極低體脂+脫水真係會成排朱古力同爆哂筋

瘦底 認真操左一年肌 身形有明顯改善
奈何磅數完全無變 想bulk up但諗緊點食得健康
返工主要正常三餐多肉多飯 加麵包當下午茶
係腸胃頗差

唔太識計 但我返工主要正常三餐多肉多飯 加麵包當下午茶
係腸胃頗差

你都講係比賽嗰時啦，但係幾多influencer全年都keep到

試下用gainer

newbie gain都20磅啦 我真係唔信你食得多肉多飯

出街食好難多肉，只有多飯

磅數無變應該飯都唔夠

有朋友提議過係壓力/腸胃問題 自己幾容易跌磅數
想聽下大家瘦底既增磅方法

4分鐘開始睇啦
whey protein咪同你食牛肉雞肉果D protein一撚樣 whey係吸收快D咋

Quote錯

我9月118 12月 140 增磅除左食仲可以有咩方法
你不如講下你平時食咩食幾多

其他甩頭髮唔關任何健身奶粉事
健康奶粉只係比你吸收更收蛋白質
令到肌肉有更多營養吸收
當然長期服用係有副作用
而ching講國外大隻佬大部分光頭嘅主要原因係服用一種叫合成類固醇嘅藥物
詳細係可以上網揾到

P.s 有飲開奶粉嘅廢柴

*身

學野時間

Milo佬出現了

唔得架飲太多會太大隻
你做番瘦撚算la

好多奶粉都溝 creatine
飲緊 creatine
巴打可唔可以 share 多啲呢方面既知識

爆就好停啦

首先瘦底飲 mass gainer 要睇時機 , 唔係得閒飲杯就有效 , 我覺得個時機係早餐半serving , gym前1個鐘半serving , gym後半serving , 最多加埋瞓之前再半serving , 同埋唔好放喺正餐之前飲 , 因為影響到正餐就無意思 , 大多數 mass gainer 入面嘅都係垃圾碳水 , 蛋白質都唔會係咩靚蛋白質 , 純粹係大熱量飲品 , 所以正餐係一定要食得正常

international protein既 mass gainer質素算唔算好?
利申:飲緊

1 SERVING 得 42.5g carbo , 我食碗麥皮都多過佢

我覺得佢protein係好多
但carbo唔夠
你有心飲MASS GAINER不如買ON既Serios Mass

瘦撚自問吸收差 , 最好買啲 1 serving 200g carbo 嘅gainer , 一星期最少要做 3 日阻力運動 , 試完 10 磅無效就轉第二隻

多謝巴打用心回答
本身我都有gym後做protein
但似乎要bulk up真係要靠多carbs

見你既建議係一日飲四次 total 2 serving
你飲食有無點樣調節番? 例如再多菜/cut小食

其實係未唔吸收？

如果真係超瘦 , carbo 真係重要過 protein , 但前題要食到正常三餐 , 食得唔多都唔緊要

腸胃差嘅話早餐係好重要 , 早餐食唔到野 , 飲 GAINER 都係一個方法養番好個胃

俾張幾年前嘅 gainer 數據你參考下 (可能唔太 UPDATE)

可唔可以講下紅字係咩副作用？

飲唔飲Gainer/Whey都係要注意飲食

cut垃圾食物 cut 小食 cut 甜飲係基本,盡做啦

kidney overload, liver 有問題咁lor, 你用唔晒d protein 係會做urina cycle, 整走ammonia, 飲得多，你要做得多d.
另外你carb 食得小，血糖會易低，而有d glucogenic 既protein 可以轉做血糖既，但muscle gain 就會慢左，所以點解carb 都一定要食
最後，真係好專業既人會揾人驗埋nitrogen balance, 同creatine balance 黎check muscle loss/gain 同埋你身體對protein 既bv 等等黎check 你真正吸收到幾多，而唔係，係到估估下要食幾多又成囉

多左好多脂肪就減 carbon 啦

咁係長期飲過量先會有副作用姐
唔關奶唔奶粉事
你日日飲可樂夠可能糖尿病

無量過脂肪% 因為keep住現倒腹肌
你食d咩先 我鐘意食既野本身都係好健康 最唔健康已經係乳酪

你Muscle mass點度？目測?

重20-30磅，擺明係肥肉黎唔係肌肉

中量肉多菜少飯，會對你有幫助

小弟分享下心得
自問都係廢柴
身高：18x
體重得：54kg

操左左三個月，每星期三日
每日一匙on serious mass 加奶
由54->62 kg
平時隨左戒甜同飲品，基本上都同以前食野無咩分別
照鏡同身邊人都話我有大隻左

請問各位師兄我咁算唔算快

試過幾種方法增磅
食多野
3澱粉：2質蛋白質：1菜
（增磅肌增得唔多）
奶粉
增肌快，但兩個月排尿差咗
小食多餐
增得最快但講緊一日六餐
由75增到90
但體脂keep住10以下

補返
3個月由75增到88-90
但一日做成兩三個鐘

你痴撚左線

小食多餐，每餐係食啲咩

算 過左newbie gain 好快卡關

咁想請教下師兄，如果卡關要點樣去突破

首先要確保你足夠運動量先好去服用健身產品
如果你齋飲唔郁，有機會會導致癡肥情況
因為你運動量唔夠嘅關係，肝臟需要處理額外或者剩餘嘅蛋白質，長期係會影響你肝臟嘅功能
最最最重要嘅一樣，要揀適合自己嘅健身產品
唔係話見邊隻貴又或朋友食邊隻就買果隻
有啲健身產品食完會令到心理會變得暴躁
好似覺得唔發洩自己唔安樂咁
奉勸各位試前要問清楚先好買

有無留意體脂有無多左 ? 3 個月 gain 10kg 無 pt 帶情況下似乎快得濟

好，我會留意下

其實所有supplyment 飲／食完feel 到身體有負面作用就要減量,減到正常為止
寧缺勿濫
(e,g,爆瘡／無屎痾／尿多泡）

哈哈 我都卡緊 都係再食多d

同埋你話基本上都同以前食野無咩分別 大把進步空間啦

明白

其實有冇話操到咩程度先會開始newbie gain?

我太懶每星期只入GYM ROOM 2日到,有時仲得1日,平時係屋企做abs, 日日坐OFFICE,食野冇乜點變
依個模式都KEEP左成年,睇落個人係大隻左小小,但體重冇大變

其實飲食習慣對身型既影響唔細過做GYM
另外體重同身型冇直接關係
你身型如果靚唔洗理自己幾多KG架

雞胸/牛/豆品/蔬菜
全部零調味
諗起都反胃

你指早餐食清啲會調理好腸胃? 定係要早餐食多啲
Gainer代替早餐對腸胃負荷無咁大?

早餐 whey + 麥皮
/ 豆漿+麥皮
好食又健康~~~

不過都係個句 飲得粉既 就一早要操
唔操 就一定會出事~~~~
因為糖份要靠運動消耗

gainer 當早餐比較易入口 , 又方便 , 主要都係為左要啲 carbs , 可以嘅話用全脂奶開 , 因為朝早空肚下 gainer 啲 protein 未必俾你吸收得到 , 用全脂奶就可以用全脂奶內嘅 casein protein 補番

你用可樂同奶粉比係咪姐係間接話奶粉有害 就算唔過量，你muscle 有好多，仲有一樣野叫protein turnover, 係講緊muscle life cycle, 你愈多，你既ammonia 咪又愈多，有咩分別姐 所以勁大隻果d 後期周身病

唔打steriod撚去到你所謂勁大隻嘅level咩 ，人身體本身有機制去防止肌肉過量生長，但講到有肌肉就有害有病真係得啖笑

等超級高手教你

奶粉根本係補給品，適當配合對健身係利多於弊
呢個年頭仲有好多傻仔以為奶粉係藥

幾個月就平台期

佢3 個月GAIN 到我用一年嘅重量

放心 有一半肯定係水同脂肪

其實點解唔用squat/bench/deadlift嘅重量嚟計而用體重嚟計平台期
如果我cut緊減磅係咪代表我廢咗

唔同目標有唔同嘅平台期下話

on9,紅蘿蔔食得多都有害啦
飲水飲得多都中毒啦
你乜嘢過量都有害架啦
無人叫你當水飲麻天才
一個業餘健身有乜可能會過多
搞笑咩，同果啲話驚操到太大隻有乜分別

袋錢入你地袋都串串貢咁，on撚9 上邊有人同可樂比，日日飲會糖尿，你奶粉又唔係日日飲咩屌你，睇真d 先啦傻仔，就係你地d 咁既人，日日sell 奶粉奶粉，剩係強調好處，刻意唔講壞處先有班人當寶藥咁日日狂飲，正常人一日只係要60g protein, 正常3餐都夠晒有突，班人仲飲幾杯又唔操夠咪仆街囉 又唔撚識計個量，又唔撚識個mechanism, 剩係識叫人死飲爛飲，操到生cancer 咁做咩姐，事實係操到咁後期易有病，一味追求大，笑死人咩

完美示範如何自制稻草人

你唔撚好食飯 睇撚住中飯毒
用protein 同糖比 做乜9

Lm

會腎虧，信我 負荷唔到咁多蛋白架

就算係水同脂肪都好，我之前實在瘦得太離譜

咁易 既定既原理都可以嘈咁耐
好撚低質

你肯定??
同埋做左重訓的話 60G 都係唔夠

飲左會好快死

飲肌肉奶粉會無頭髮？

邊間gym多光頭佬？

死飲爛飲
唔撚識計個量
正常人一日只係要60g protein
正常3餐都夠晒有突
飲幾杯又唔操

重部都係佢自己講

健美比賽用類固醇+HGH+胰島素 傷身, 就講成高蛋白會cancer

出街食街咁高鈉仲腎虧

好少可有傾奶粉傾到咁多頁

但都仍然好多人唔識點分 , 又唔知點去飲 , 有啲就當係仙丹

好簡單
whey 唔係仙藥 唔係飲左會變大隻既藥
只係蛋白質 係蛋白質食物以外既complement
你唔飲粉 可以靠食物 vice versa
飲適量既whey(1日1-2 serving) 再做重訓 係唔會有副作用
但你飲完whey又唔重訓又唔運動 -->長期落去就一定出事

有冇得 *J 下

一日60g 蛋白質？
你個腦裝屎？

70kg 正常男人一日都要150 g啦

況且你肌肉量多 metabolism rate 都高啲啦

Ching 返5p la 😅

想問下操緊時飲
事實上大力左 耐力又好左 有無人會咁？

增加爆發力同集中力果啲唔係奶粉 , 定你啲奶粉溝左好多其他野 ?

若果未食飯去做GYM, 飲完奶粉補充左少少能量都正常

邊隻奶粉咁神可以代替 real food 俾到足夠能量你舉鐵 ? 介紹下好喎

啲人就係咁廢 剩係識得用埋啲旁門左道嘅方法 同女人想減肥 唔撚願做運動一樣
個個都諗住不勞而獲
利申：家人60歲 跑10k 40分鐘 六舊腹肌

咁想問下 練完後 蛋白質就飲粉啦 咁你地carb係食咩

gainer 咪有埋 carbs 囉

你搵隻高糖既WHEY 啦

癡線

我唔係想增肥 係想有啲野方便做完運動食姐 香蕉又好易壓到爛哂 麵包好似話會令血糖好飄忽 唔知食咩好

我 whey 溝麥皮

飲得多奶粉會生cancer

麥皮用水浸定先?

Allmax 隻pure whey protein isolate
我都係食完飯去做

追左少少post
係咪即係有creatine嘅野先會有脫髮嘅可能？

雄激素累事 , 有啲人本身雄激素旺盛就算唔飲果啲野一樣都會地中海

我飲左8年

依加15分鍾要去一次廁所

介紹下係邊隻

作為一個30歲 健身左12年既巴打
我建議你食多幾餐好過 胃口唔大既話可以試下逐步加少少

光頭仔上

我都係一日唔會飲多過一serving , 而且唔gym果日都唔飲，如果有日胃口問題食唔夠蛋白質我都係飲鮮奶去砌夠而唔會飲多次whey

未聽過creatine會脫髮
而且creatine本身身體都會自己合成

其實飲粉到底要幾頻密？
最近買左whey protein 飲
依家一星期通常都係做三日gym 每日個半鐘到
基本上靜係做果三日每日會飲1serving
但係我自己肌肉回復通常比較慢
飲左粉後 肌肉都係起馬兩日以上先會回復
平時一日三餐 肉量飯量(通常都over碗半)都ok
唔知protein夠唔夠定會過多？

利申 hea 做兩年
以前171高 100磅<堅係咁輕
依家144磅到 有肚腩但手腳依然偏瘦 但係比以前橫左大隻左d

我靜係知健身人士protein食量係體重既兩倍 姐係60公斤>120克
但係唔知洗唔洗日日飲 求大神解答🙏

你無workout點吸收咁多

睇完依個post
都係飲八成滿既一cup算

上面話飲完爆瘡/熱氣既巴打可以試下唔好飲朱古力味
傳聞話朱古力味比其他味更熱氣

但從味道角度，朱古力味最少伏

朱古力味係保證伏喎

朱古力一定係最穩陣

我之前睇個youtuber 講
佢quote 左啲paper出嚟，指出食用太多extra 嘅creatine 會增加脱髮嘅機會

Ching正解 連登真係好多鍵盤瘦撚亂9咁up 佢自己飲完無效果就一句判定whey無用仲有害 真係唔撚識玩垃撚圾

今日開始飲，暫時無出現皮膚問題。

飲一日會反肚咩

我飲左唔見爆瘡wo
同埋佢係未飲唔夠水？

我都冇
但我飲gainer 會痾爛屎
每個人體質唔同
好難講

我飲gainer 飲到體重升到8尾..
而家都係飲返protein 算

痾爛屎係你吸收唔到咁多蛋白質排返出去，食多啲菜，操多二組，二星期後無事

每個人體質飲食承受都唔同，無公式

無 workout 果日食 x1 - 1.2 就夠

飲粉一定要配返比例咁操
成日覺得冇咁大需求又吸收太多對身體唔好

對腎唔好..

操都要計好黎飲

有巴打話佢一飲就會爆瘡

最快都要飲兩三日啦

飲左一定要早訓，十一點左右好訓，唔係的話一黎唔吸收，仲會爆瘡

我日日兩三點訓 , 無爆瘡

多謝咁多位巴打教路

爆瘡啲位置多啲搽 lotion 補濕會爆得無咁勁

想問下有冇巴打飲緊 pre workout
想聽下意見

我飲Myprotein朱古力都爆得多
其實有無客觀標準睇邊隻粉無咁易爆瘡

我飲ON 冇咩問題

上面話飲完爆瘡/熱氣既巴打可以試下唔好飲朱古力味
傳聞話朱古力味比其他味更熱氣

參考下

其實我唔認為係因為熱氣，似蛋白質過敏多啲，我係當濕疹咁去處理，通常一個星期左右就無野，不過轉粉又會生過

其實蛋白粉都係方便飲方便吸收，你食蛋白or雞柳雞胸其實都可以。
如果你想大隻d，咪按自己體重（kg）x1.5～2來飲（g）。
如果你想keep住目前體型，其實正常飲食都ok啦，但係要keep住操d肌肉，小重量。因為唔做的話，d練出來既肌肉會慢慢消。
當然，飲完如果放屁、大便臭，就證明你身體吸收唔到咁多蛋白，要適量減d。

痴線 緊係唔好飲啦 勁多副作用
樓上話冇副作用果班人勁黑心
千奇唔好飲唔好去操呀
如果多左人操我地操開既盞越黎越少機玩

我有飲緊Performix個隻
會FEEL到個人會好撚興同係咁爆汗
力量會有少少加成

其實係咪都係咖啡因，creatinine, bcaa果啲？

我見飲緊隻 muslcetech gold whey都有呢啲成份
怕飲 extra既會出事

飲開elv pre workout

未用過呢類產品,想問食幾隻雞蛋效果都係一樣?

雞蛋蛋白質含量好參差
6-12 g 都有

一 serving whey 24g-30g
睇牌子

功效好唔好？

其實雞蛋都唔係淨係蛋白質，食得多一樣唔好

係Ｄ明星扮野教壞晒日日十幾隻咁啪